明知水浸都入山堆班泰囝就祝福，睇浪困烏奚沙兩丁香港人就抵死？

香港人人命賤到

On9 佢地係入山洞後天氣先急速變壞
呢兩條友係明知有危險都去睇浪

本質唔同都拎黎比較
樓主on9

睇新聞未

果度不嬲浸開，插定牌叫人唔好入

無撚有錯

只係兩登係咁
咩都插定先

雨季封山

山封左呀

因為祝福泰國小朋友會有光環，可以放上ig或fb

全世界都不問因由救左先

香港人要先玩誅心論